和理非完左就係勇武嘅回合

和理非完左就係勇武嘅回合
呢個係 6.9 6.12 6.16 見到嘅成功loop
冇6.9嘅民意基礎，6.12根本唔會掂；
冇6.12 衝突，邊度黎6.16 200萬人，邊度黎暫緩呢啲實際成果？
3位烈士，用最祟高嘅“最和平&最暴力行為”，點醒你地兩班人幫佢哋行落去，你哋竟然開始自割
話咩冇人果d 同我死去各大mtr 睇
我發白日夢而家見到中環站係90%黑衫，要等多一兩架車先上到，邊度冇人呀睇過？
屋企諗緊嘅，同我死出嚟，和理非去維園/銅鑼灣插隊，想有嘢做就直去金鐘